一個小妹妹都可以咁有錢課金

連登仔食麥當勞都要睇下有冇錢加大
大個一定好靚女
幫佢宣傳下先
♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️ 拍片不是為紅為錢，而是為興趣 ♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️

仲要係黃

你唔貼埋佢個channel上黎 你貼黎把撚

用屎眼睇野?

原來Brian Cha都有真性情嘅一刻

韓粉來既？

係呀
娛樂台手足黎
睇blackpink

睇蕭生好過啦

我都係咁話
你叫小妹妹睇囉

無人睇

香港YOUTUBE不嬲由小朋友主宰架喇
大J同笑波子都係90幾萬訂閱就知咩料喇
動漫節見佢地D FANS 想搵個成年既都難